有冇鍾意跌打酒味?

拎嚟整醉雞一流

飲沙士